美女把前室友睪丸 當橘子捏爆

【施旖婕╱綜合外電報導】美國南卡羅來納州一名33歲女子辛萊塔瑞(Jennifer Singletary)，在前天醉醺醺地回到前租屋處拿東西時，竟把前室友的睪丸捏爆，最後辛萊塔瑞被扭送警局。

據美國《哈芬登郵報》報導，辛萊塔瑞和36歲男子道奎斯特(Dolquist)原本是室友，最近辛萊塔瑞搬家，前天她回到原租屋處拿東西。但辛萊塔瑞當天有喝醉的狀況，她嫌道奎斯特擋住她的去路，突然出了一拳向道奎斯特揮去，還緊捏道奎斯特的睪丸。

據道奎斯特的說法，睪丸被捏到流血。道奎斯特最後奮力從「魔掌」掙脫並報警，警方也將辛萊塔瑞逮捕。

41J

施旖婕